英國首相約翰遜出院後首個短片

3:14
PO LING 唔知係咪香港移民呢

好彩死唔去
佢依家大步纜過應該㷫過火屎
可能喺醫院張床訓緊嗰時已經諗緊點搞死老習
I will fuck the Winnie
FUCK IT HARD

佢d英文真係好撚好聽

頭先先俾左幾億WHO...

唔係佢，佢仲係到休養緊，個政府仲係外相 run 緊

佢依家成個光環係頭頂

靚仔咗！

覺得佢講嘢唔夠氣咁，心理作用?

講嘢正常返咁多

中共武漢肺炎真係好惡

佢特別多謝個兩個nurse 其中一個係嚟自EU
BJ係脫歐派 又話要脫歐後停EU移民
唔知呢點會唔會比啲留歐派拎嚟講呢?

如果死過翻生都仲奶共嘅話真係唔知講咩好

排完中共毒
瘦左靚仔返咪好

過多排睇下點 你地唔記得歐美人好鍾意人民幣真香咩

即奶啦
已經捐錢俾 CHO

減肥套餐

都係好似就死咁樣

有無多謝支那

比幾億WHO可能係想幫輕非洲國家今次疫情，英美同其他歐洲國家應該會另起爐灶

個肺花左係一世
佢已經短左10幾年命（本來80-90歲）

重症好多個肺纖維化 一有肺纖維化 好多5年內收皮